洛賓真係好撚勁

洛賓冇錢買麵包

Ok

借錢又怕老婆閙

仲係咁撚快